<resources>

    <!-- 注册页面- -->
    <string name="registe">注册</string>
    <string name="find_password">找回密码</string>
    <string name="forget_password">忘记密码</string>
    <string name="regist_phone">请输入您的手机号</string>
    <string name="regist_phone_verification_hint">请输入验证码</string>
    <string name="regist_phone_verification">获取验证码</string>
    <string name="regist_password">请输入您的密码</string>
    <string name="regist_password_again">请再次确认您的密码</string>
    <string name="regist_button">注册</string>
    <string name="reset_pw">重置密码</string>
    <string name="regist_texthint">点击[注册]按钮，代表您已阅读并同意</string>
    <string name="get_phone_verification_success">验证码获取成功，请注意查收短信</string>
    <string name="user_agreement">用户协议</string>

    <!-- 注册页面- -->

    <!-- 登录页面- -->
    <string name="str_login">登录</string>
    <string name="token_lost">无法获取到Token</string>
    <string name="login_pw_error">密码错误</string>
    <string name="login_pw_nouser">用户不存在</string>

    <string name="str_login_forget">忘记密码?</string>
    <string name="str_input_login_account">用户名</string>
    <string name="str_input_login_password">请输入密码</string>

    <!-- 注册页面- -->

    <string name="register_getverificationfailed">获取验证码失败</string>
    <string name="register_failed">注册失败</string>
    <string name="register_succeed">注册成功</string>
    <string name="verfy_pw_failed">密码重置失败</string>
    <string name="verfy_pw_succeed">重置成功</string>


    <string name="setting3_hint2">搜索结果</string>
    <string name="setting3_hint1">请在搜索框中输入你的学校名称进行查找</string>


    <string name="agreement_str">保护用户隐私是快乐学网的一项基本政策，快乐学网保证不对外公开或向第三方提供单个用户的注册资料及用户在使用网络服务时存储在快乐学网的非公开内容，但下列情况除外：
6.1.1 事先获得用户的明确授权；
6.1.2 根据有关的法律法规要求；
6.1.3 按照相关政府主管部门的要求；
6.1.4 为维护社会公众的利益；
6.1.5 为维护快乐学网的合法权益。
6.2
快乐学网可能会与第三方合作向用户提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与快乐学网同等的保护用户隐私的责任，则快乐学网有权将用户的注册资料等提供给该第三方。
6.3
在不透露单个用户隐私资料的前提下，快乐学网有权对整个用户数据库进行分析并对用户数据库进行商业上的利用。
7. 免责声明
7.1
用户明确同意其使用快乐学网网络服务所存在的风险将完全由其自己承担；因其使用快乐学网网络服务而产生的一切后果也由其自己承担，快乐学网对用户不承担任何责任。
7.2
快乐学网不担保网络服务一定能满足用户的要求，也不担保网络服务不会中断，对网络服务的及时性、安全性、准确性也都不作担保。
7.3
快乐学网不保证为向用户提供便利而设置的外部链接的准确性和完整性，同时，对于该等外部链接指向的不由快乐学网实际控制的任何网页上的内容，快乐学网不承担任何责任。
7.4
对于因不可抗力或快乐学网不能控制的原因造成的网络服务中断或其它缺陷，快乐学网不承担任何责任，但将尽力减少因此而给用户造成的损失和影响。
7.5
用户同意，对于快乐学网向用户提供的下列产品或者服务的质量缺陷本身及其引发的任何损失，快乐学网无需承担任何责任：
7.5.1 快乐学网向用户免费提供的各项网络服务；
7.5.2 快乐学网向用户赠送的任何产品或者服务；
7.5.3 快乐学网向收费网络服务用户附赠的各种产品或者服务。
7.6
快乐学网解析、答案无法保证完全正确，论坛问题的回答结果仅依据提问者的描述提供建议性内容，仅供参考。本网提供的答案、解析，及教师会员及普通会员仅提供专业性或非专业性知识参考，不做指导性意见，不对其正确性负责。
7.7
本网站会员(或网友)所上传的相片、文章或讨论区发言内容，由该会员(或网友)自行对该相片、文章或讨论区发言内容担保其知识性、专业性以及合法性。
8. 违约赔偿
8.1
如因快乐学网违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给用户造成损失，快乐学网同意承担由此造成的损害赔偿责任。
8.2
用户同意保障和维护快乐学网及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给快乐学网或任何其他第三人造成损失，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任。
9. 协议修改
9.1
快乐学网有权随时修改本协议的任何条款，一旦本协议的内容发生变动，快乐学网将会直接在快乐学网网站上公布修改之后的协议内容，该公布行为视为快乐学网已经通知用户修改内容。快乐学网也可通过其他适当方式向用户提示修改内容。
9.2
如果不同意快乐学网对本协议相关条款所做的修改，用户有权停止使用网络服务。如果用户继续使用网络服务，则视为用户接受快乐学网对本协议相关条款所做的修改。
10. 通知送达
10.1
本协议项下快乐学网对于用户所有的通知均可通过网页公告、电子邮件、手机短信或常规的信件传送等方式进行；该等通知于发送之日视为已送达收件人。
10.2
用户对于快乐学网的通知应当通过快乐学网对外正式公布的通信地址、传真号码、电子邮件地址等联系信息进行送达。
11. 法律管辖
11.1
本协议解释权归快乐学网所有。本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律并受中国法院管辖。
11.2
如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向快乐学网所在地的人民法院提起诉讼。
12. 其他规定
12.1
本协议构成双方对本协议之约定事项及其他有关事宜的完整协议，除本协议规定的之外，未赋予本协议各方其他权利。
12.2
如本协议中的任何条款无论因何种原因完全或部分无效或不具有执行力，本协议的其余条款仍应有效并且有约束力。</string>
</resources>
